% -*- coding: utf-8 -*-

\chapter{Resultados}
\drop{E}n este capítulo se van a explicar los resultados obtenidos al aplicar el
método de trabajo descrito en el capítulo anterior. Para explicar los resultados
el capítulo se divide en diferentes secciones, donde en la primera sección
se va a explicar la fase de análisis y planificación, luego a lo largo de
diferentes secciones se explicará el desarrollo de los sprints realizados para
cumplir con los objetivos del proyecto, y por último se dedicará una sección
por cada uno de los cuatro artefactos resultantes de la ejecución del proyecto.

\input{resultados/sprint_0.tex}
\input{resultados/sprint_01.tex}
\input{resultados/sprint_02.tex}
\input{resultados/sprint_03.tex}
\input{resultados/sprint_04.tex}
\input{resultados/sprint_05.tex}
\input{resultados/sprint_06.tex}
\input{resultados/sprint_07_10.tex}
\input{resultados/api.tex}
\input{resultados/comando.tex}
\input{resultados/servicio_web.tex}
\input{resultados/documentacion.tex}
\input{resultados/estadisticas.tex}

% Local Variables:
% coding: utf-8
% mode: latex
% TeX-master: "main"
% mode: flyspell
% ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
